法國拿破崙最後一場戰役，就係滑鐵盧戰役，在比利是境內

係咪預視左啲乜？

Lm 法國2:1

姐係2018世盃最後一場先輸

克里米亞戰爭

英法係俄國本土打勝俄國

法國3:1

比利時境內

今日法國都係會遭遇滑鐵盧

但對手好似係英國黎

幾差都要打埋季軍戰 wor

依家係俄羅斯境內